# Automatizador de front basico
se genero configuracion para front basico compila sass y hace watch a los archivos scss html y js
para ello se utilizo
- gulp
- gulp-sass
- browserSync

Para correr el automatizador utilizar el comando 

<code>gulp watch</code>.